[反修例] 認清目標，保持理性

首先，我要強調一點，保持理性，並唔係講緊和理非
而係要睇清楚政府做緊D乜！
尋日遊行大家做得好好，但係政府只係出左一份書面的道歉聲明，其實乜都冇回應過！

所有Deal都係幾方面商討，「開天殺價落地還錢」其實好正常
所以大家要諗清楚到底我地係要D乜！
我唔一定得閒討論，所以大家可以好好討論下，以下係我個人睇法：

紅線（必須要有）：
1. 明確撤回修訂：到而家都仲要暫停、「無恢復時間表」式延後，即係代表緊政府可以係今屆立法會會期內隨時再直接上大會二讀！因此我地必須要求今次修訂必須撤回，以確保2020年7月立法會會期完結之前都唔可以再做，之後再做都必須由頭開始，包括會否成立法案委員會處理等和程序。

2. 撤回暴動定性、釋放所有被捕人士、對所有被捕人士發放不起訴通知書
相信大家都明，唔再作解釋。

而我覺得以下係有討論空間：
3. 追究警方刑責：警方以過份武力鎮壓和平示威者，更以水平高度槍擊示威者，明顯要負上刑事責任，可以討論的只是以甚麼罪行控告相關警察。追究者最少必須有以下人士，以槍水平直擊示威者及記者的前線人員(其實我覺得應該直接告意圖謀殺，不過冇可能)、現場指揮官及警務處長盧偉聰。另外，警方到今時今日都仲係以插贓做假方式老屈示威者，有俾傳媒拍到片有晒證據，絕對唔可以放過。

4. 官員問責下台：其實當年0371老董都腳痛多兩年，中央要面子一定唔會俾林鄭而家立刻走，今日白粉都放晒風話要撤換鄭若驊。我個人覺得呢一刻要落台的包括盧偉聰、李家照同鄭若驊，否則不能接受。

不撤，不退！

首先今次香港人係仲未『贏』
就算真係算係贏左少少，贏既原因好大程度上都係國際牌。政府唔可以再用關埋門打仔既心態做野。

繼續做返果d野啦。

而家最擔心就係trump將香港問題當成籌碼喺G20時同習大傾（都90%肯定會係），而最後以犧牲香港作為交換佢既其他要求。

無論佢拎唔拎黎做籌碼都好
香港人自己要有共識
否則根本表達唔到個訴求出黎

而家大家應該集中返個焦點

1. 徹回修訂引渡條約
2. 反對定性暴動
3. 釋放示威人士

我知大家好憎777，但要求下台係後話，頭三樣先係目前最逼切既目標

至於警犬，鬧幾句唔係問題，唔好鬧到連大家出黎既初衷都忘記就得

push

輕輕一推